Présentation en ligne :
- https://g1.frama.io/conf-monnaie-libre/


Chiffres/sources :
- [monnaie économie réelle / marché financier](https://blogs.alternatives-economiques.fr/gadrey/2014/09/13/la-finance-pese-t-elle-100-fois-plus-que-l-economie-reelle-10-fois-plus-bien-moins)

Bot RaspberryPi pour console switch
https://gitlab.com/dcylabs/gamebot
https://gitlab.com/dcylabs/horipad


Hack smartphone :
sudo msfvenom -p ...
meterpreter

Cellebrite UFED -> lire le contenu sans dévérouiller (boite israellienne)

Zerodium -> achat de faille zeroDay


UBerTooth -> hack bluetooth

Entre Kali linux et CubeOS, pour du pentest
https://github.com/ShutdownRepo/Exegol


L'argent dette, Paul grignon
https://youtu.be/-QK33eDeCew

https://www.root-me.org/?lang=fr

Géoint
https://github.com/volker-carstein/volker-carstein.github.io

https://www.thehacker.recipes/

Flipper Zero (couteau suisse de hacking)
https://flipperzero.one/
https://github.com/flipperdevices
